# Eventex

Sistema de eventos recomentdado pela Morena.

## Como desenvolver?

1) Clone repositório
2) Crie a uma virtualenv com python 3.7
3) Ative a virtualenv
4) Instale as dependências pelo arquivo 'requirements.txt'
5) Solicite o arquivo '.env' para configurar as instâncias.
6) Instale SGBD postgresql e crie o banco com o mesmo nome que se encontra no arquivo 'settings.py'
7) Rode o makemigrate e depois o migrate para montar a as tabelas do bd.

# Heroku
 ME SOLICITE A CONFIGURAÇÃO DO HEROKU

heroku config:set DEBUG = False
heroku config:set SECRET_KEY= ************************
heroku config:set EMAIL_BACKEND=django.core.mail.backends.smtp.EmailBackend,
EMAIL_HOST=smtp.mail.yahoo.com, EMAIL_HOST_USER=*****************, EMAIL_HOST_PASSWORD=***********,
EMAIL_PORT=587, 
EMAIL_USE_TLS=TRUE

